# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-01 17:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-01 02:04+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: app/auth/forms.py:7 app/auth/forms.py:23 app/templates/users/list.html:49
#: app/users/forms.py:8
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: app/auth/forms.py:8 app/auth/forms.py:25 app/users/forms.py:12
#: app/users/forms.py:56
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: app/auth/forms.py:9
msgid "Remember Me"
msgstr "記住我"

#: app/auth/forms.py:10 app/templates/auth/login.html:3
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: app/auth/forms.py:13
msgid "Current Password"
msgstr "目前密碼"

#: app/auth/forms.py:14
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: app/auth/forms.py:15
msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認新密碼"

#: app/auth/forms.py:16 app/templates/base.html:80
msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

#: app/auth/forms.py:20
msgid "Password confirmation does not match"
msgstr "密碼確認不符"

#: app/auth/forms.py:24
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: app/auth/forms.py:26
msgid "Create Administrator"
msgstr "創建管理員"

#: app/groups/forms.py:8 app/templates/groups/detail.html:34
#: app/templates/groups/edit.html:68 app/templates/groups/edit.html:102
#: app/templates/groups/list.html:41 app/templates/groups/members.html:118
msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

#: app/groups/forms.py:9
msgid "Group name cannot be empty"
msgstr "群組名稱不能為空"

#: app/groups/forms.py:10
msgid "Group name length must be between 1-80 characters"
msgstr "群組名稱長度必須在 1-80 字元之間"

#: app/groups/forms.py:13 app/users/forms.py:25
msgid "GID cannot be empty"
msgstr "GID 不能為空"

#: app/groups/forms.py:14 app/users/forms.py:26
msgid "GID must be between 1000-65535"
msgstr "GID 必須在 1000-65535 之間"

#: app/groups/forms.py:16 app/permissions/forms.py:17
#: app/templates/groups/detail.html:72 app/templates/groups/list.html:43
#: app/templates/groups/members.html:120 app/templates/main/index.html:123
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/groups/forms.py:17 app/permissions/forms.py:18
msgid "Description cannot exceed 500 characters"
msgstr "描述不能超過 500 字元"

#: app/groups/forms.py:19 app/permissions/forms.py:23 app/users/forms.py:35
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: app/groups/forms.py:30
msgid "Group name already exists"
msgstr "群組名稱已存在"

#: app/groups/forms.py:37
msgid "GID already in use"
msgstr "GID 已被使用"

#: app/groups/forms.py:41
msgid "Select Members"
msgstr "選擇成員"

#: app/groups/forms.py:42
msgid "Update Members"
msgstr "更新成員"

#: app/groups/forms.py:51
msgid "Search Groups"
msgstr "搜尋群組"

#: app/groups/forms.py:52 app/templates/groups/list.html:23
#: app/templates/users/list.html:31 app/users/forms.py:80
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: app/main/routes.py:52 app/templates/base.html:28
#: app/templates/main/index.html:3 app/templates/main/index.html:30
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: app/permissions/forms.py:9
msgid "Directory Name"
msgstr "目錄名稱"

#: app/permissions/forms.py:10
msgid "Directory name cannot be empty"
msgstr "目錄名稱不能為空"

#: app/permissions/forms.py:11
msgid "Directory name length must be between 1-100 characters"
msgstr "目錄名稱長度必須在 1-100 字元之間"

#: app/permissions/forms.py:13
msgid "Directory Path"
msgstr "目錄路徑"

#: app/permissions/forms.py:14
msgid "Directory path cannot be empty"
msgstr "目錄路徑不能為空"

#: app/permissions/forms.py:15
msgid "Directory path cannot exceed 200 characters"
msgstr "目錄路徑不能超過 200 字元"

#: app/permissions/forms.py:20
#, fuzzy
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: app/permissions/forms.py:21
msgid "Create Physical Directory"
msgstr "建立實體目錄"

#: app/permissions/forms.py:22 app/permissions/forms.py:53
msgid "Sync All Configurations and Reload"
msgstr "同步所有配置並重新載入"

#: app/permissions/forms.py:34
msgid "Directory path already exists"
msgstr "目錄路徑已存在"

#: app/permissions/forms.py:38 app/permissions/forms.py:82
#: app/templates/groups/detail.html:90 app/templates/permissions/list.html:68
msgid "Directory"
msgstr "目錄"

#: app/permissions/forms.py:39
msgid "Permission Target"
msgstr "權限目標"

#: app/permissions/forms.py:40 app/templates/permissions/list.html:96
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "個用戶"

#: app/permissions/forms.py:41 app/templates/permissions/list.html:98
#: app/users/forms.py:63
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: app/permissions/forms.py:45
#, fuzzy
msgid "Select Users"
msgstr "選擇成員"

#: app/permissions/forms.py:47
#, fuzzy
msgid "Select Groups"
msgstr "搜尋群組"

#: app/permissions/forms.py:49
msgid "Read Permission (LIST, CWD, PWD, NLST, STAT, MLSD)"
msgstr ""

#: app/permissions/forms.py:50
msgid "Write Permission (STOR, STOU, APPE)"
msgstr ""

#: app/permissions/forms.py:51
msgid "Delete Permission (DELE, MKD, RMD, RNFR, RNTO, SITE_CHMOD)"
msgstr ""

#: app/permissions/forms.py:54
#, fuzzy
msgid "Save Permissions"
msgstr "設定權限"

#: app/permissions/forms.py:71
msgid "Please select at least one user"
msgstr ""

#: app/permissions/forms.py:75
msgid "Please select at least one group"
msgstr ""

#: app/permissions/forms.py:83
#, fuzzy
msgid "Apply to All Users"
msgstr "總用戶數"

#: app/permissions/forms.py:84
#, fuzzy
msgid "Apply to All Groups"
msgstr "群組數量"

#: app/permissions/forms.py:85
msgid "Select Users (comma-separated user IDs)"
msgstr ""

#: app/permissions/forms.py:86
msgid "Select Groups (comma-separated group IDs)"
msgstr ""

#: app/permissions/forms.py:88 app/templates/permissions/list.html:206
#, fuzzy
msgid "Read Permission"
msgstr "設定權限"

#: app/permissions/forms.py:89 app/templates/permissions/list.html:217
#, fuzzy
msgid "Write Permission"
msgstr "設定權限"

#: app/permissions/forms.py:90 app/templates/permissions/list.html:225
#, fuzzy
msgid "Delete Permission"
msgstr "設定權限"

#: app/permissions/forms.py:92
#, fuzzy
msgid "Bulk Settings"
msgstr "設定"

#: app/permissions/forms.py:96
msgid "Directory Filter"
msgstr "目錄篩選"

#: app/permissions/forms.py:97
msgid "User Filter"
msgstr "用戶篩選"

#: app/permissions/forms.py:98 app/users/forms.py:79
msgid "Group Filter"
msgstr "群組篩選"

#: app/permissions/forms.py:99
msgid "Permission Type"
msgstr "權限類型"

#: app/permissions/forms.py:100 app/users/forms.py:75
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app/permissions/forms.py:101
#, fuzzy
msgid "Read Only"
msgstr "讀取"

#: app/permissions/forms.py:102
#, fuzzy
msgid "Write Only"
msgstr "寫入"

#: app/permissions/forms.py:103
#, fuzzy
msgid "Delete Only"
msgstr "刪除"

#: app/permissions/forms.py:104
#, fuzzy
msgid "Full Permissions"
msgstr "設定權限"

#: app/permissions/forms.py:105
#, fuzzy
msgid "No Permissions"
msgstr "設定權限"

#: app/permissions/forms.py:107 app/templates/permissions/list.html:44
#, fuzzy
msgid "Filter"
msgstr "個人資料"

#: app/permissions/forms.py:113
msgid "All Directories"
msgstr "所有目錄"

#: app/permissions/forms.py:118
msgid "All Users"
msgstr "所有用戶"

#: app/permissions/forms.py:123 app/users/forms.py:84
msgid "All Groups"
msgstr "所有群組"

#: app/templates/auth/login.html:3 app/templates/base.html:7
#: app/templates/base.html:17 app/templates/groups/create.html:3
#: app/templates/groups/edit.html:3 app/templates/groups/list.html:3
#: app/templates/groups/members.html:3 app/templates/main/index.html:3
#: app/templates/users/list.html:3
msgid "ProFTPD Management System"
msgstr "ProFTPD 管理系統"

#: app/templates/base.html:33 app/templates/users/list.html:3
msgid "User Management"
msgstr "用戶管理"

#: app/templates/base.html:38 app/templates/groups/list.html:3
msgid "Group Management"
msgstr "群組管理"

#: app/templates/base.html:43 app/templates/permissions/list.html:3
msgid "Permission Management"
msgstr "權限管理"

#: app/templates/base.html:48
msgid "Monitoring"
msgstr "監控"

#: app/templates/base.html:53
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: app/templates/base.html:58
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: app/templates/auth/login.html:16 app/templates/base.html:70
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: app/templates/auth/login.html:17 app/templates/base.html:71
msgid "English"
msgstr "English"

#: app/templates/base.html:79
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: app/templates/base.html:82
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: app/templates/auth/login.html:24
msgid "Administrator Login"
msgstr "管理員登入"

#: app/templates/auth/login.html:60
msgid "Default admin account"
msgstr "預設管理員帳號"

#: app/templates/auth/login.html:61
msgid "Please change password after first login"
msgstr "首次登入後請更改密碼"

#: app/templates/groups/create.html:3 app/templates/groups/list.html:9
#, fuzzy
msgid "Add Group"
msgstr "所有群組"

#: app/templates/groups/create.html:10
#, fuzzy
msgid "Add FTP Group"
msgstr "所有群組"

#: app/templates/groups/create.html:20 app/templates/groups/edit.html:20
msgid "Please enter group name"
msgstr "請輸入群組名稱"

#: app/templates/groups/create.html:34 app/templates/groups/edit.html:34
msgid "Recommend using GID above 5000"
msgstr "建議使用 5000 以上的 GID"

#: app/templates/groups/create.html:44 app/templates/groups/edit.html:44
msgid "Optional group description"
msgstr "可選的群組描述"

#: app/templates/groups/create.html:52 app/templates/groups/detail.html:251
#: app/templates/groups/edit.html:52 app/templates/groups/members.html:103
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/templates/groups/create.html:62
msgid "Group Creation Instructions"
msgstr "群組建立說明"

#: app/templates/groups/create.html:65
msgid "GID Allocation Recommendations"
msgstr "GID 分配建議"

#: app/templates/groups/create.html:67
msgid "Admin group"
msgstr "管理員群組"

#: app/templates/groups/create.html:68 app/templates/groups/create.html:99
#: app/templates/groups/list.html:163
msgid "Regular user group"
msgstr "一般用戶群組"

#: app/templates/groups/create.html:69
msgid "Custom groups"
msgstr "自定義群組"

#: app/templates/groups/create.html:72
msgid "Group Types"
msgstr "群組類型"

#: app/templates/groups/create.html:74
#, fuzzy
msgid "Admin Group"
msgstr "加入群組"

#: app/templates/groups/create.html:74
msgid "Full permissions, can access all directories"
msgstr "完整權限，可存取所有目錄"

#: app/templates/groups/create.html:75
#, fuzzy
msgid "User Group"
msgstr "群組"

#: app/templates/groups/create.html:75
msgid "Limited permissions, depends on directory settings"
msgstr "受限權限，依目錄設定而定"

#: app/templates/groups/create.html:76
#, fuzzy
msgid "Project Group"
msgstr "加入群組"

#: app/templates/groups/create.html:76
msgid "For specific projects or departments"
msgstr ""

#: app/templates/groups/create.html:82
msgid "After creating group, you can manage members on the group details page"
msgstr ""

#: app/templates/groups/create.html:90
#, fuzzy
msgid "Default Groups"
msgstr "所有群組"

#: app/templates/groups/create.html:95 app/templates/groups/list.html:154
#, fuzzy
msgid "System administrator group"
msgstr "創建管理員"

#: app/templates/groups/create.html:103
msgid "These groups are usually created during system initialization, not recommended to delete"
msgstr ""

#: app/templates/groups/detail.html:3
#, fuzzy
msgid "Group Details"
msgstr "詳情"

#: app/templates/groups/detail.html:10 app/templates/groups/list.html:80
#: app/templates/permissions/list.html:126 app/templates/users/list.html:91
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: app/templates/groups/detail.html:13 app/templates/groups/detail.html:178
#: app/templates/groups/detail.html:193 app/templates/groups/edit.html:123
#, fuzzy
msgid "Manage Members"
msgstr "管理用戶"

#: app/templates/groups/detail.html:17 app/templates/groups/detail.html:93
#: app/templates/permissions/list.html:73
#: app/templates/permissions/list.html:132
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: app/templates/groups/detail.html:27 app/templates/groups/edit.html:63
#: app/templates/groups/members.html:114
msgid "Group Information"
msgstr "群組資訊"

#: app/templates/groups/detail.html:38 app/templates/groups/list.html:55
#: app/templates/main/index.html:124
msgid "Administrator"
msgstr "管理員"

#: app/templates/groups/detail.html:40 app/templates/groups/list.html:57
msgid "Regular User"
msgstr "一般用戶"

#: app/templates/groups/detail.html:49 app/templates/groups/edit.html:70
#: app/templates/groups/list.html:44
msgid "Member Count"
msgstr "成員數量"

#: app/templates/groups/detail.html:59 app/templates/groups/edit.html:71
#: app/templates/groups/list.html:45 app/templates/groups/members.html:122
#: app/templates/permissions/list.html:74 app/templates/users/list.html:54
msgid "Created Time"
msgstr "創建時間"

#: app/templates/groups/detail.html:63 app/templates/groups/edit.html:73
#, fuzzy
msgid "Updated Time"
msgstr "創建時間"

#: app/templates/groups/detail.html:82
msgid "Group Permissions Overview"
msgstr "群組權限概覽"

#: app/templates/groups/detail.html:91 app/templates/permissions/list.html:71
msgid "Read"
msgstr "讀取"

#: app/templates/groups/detail.html:92 app/templates/permissions/list.html:72
msgid "Write"
msgstr "寫入"

#: app/templates/groups/detail.html:127
msgid "No specific directory permissions set yet"
msgstr ""

#: app/templates/groups/detail.html:130
#, fuzzy
msgid "Manage Permissions"
msgstr "管理用戶"

#: app/templates/groups/detail.html:140
msgid "Group Members"
msgstr "群組成員"

#: app/templates/groups/detail.html:152 app/templates/users/list.html:80
#: app/users/forms.py:77
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: app/templates/groups/detail.html:157
#, fuzzy
msgid "View User"
msgstr "啟用用戶"

#: app/templates/groups/detail.html:162
#, python-format
msgid "Are you sure you want to remove %(username)s from this group?"
msgstr ""

#: app/templates/groups/detail.html:162
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: app/templates/groups/detail.html:173
msgid "This group has no members yet"
msgstr "此群組尚無成員"

#: app/templates/groups/detail.html:186 app/templates/groups/edit.html:118
msgid "Quick Actions"
msgstr "快速操作"

#: app/templates/groups/detail.html:190 app/templates/groups/edit.html:3
#: app/templates/groups/members.html:176
#, fuzzy
msgid "Edit Group"
msgstr "加入群組"

#: app/templates/groups/detail.html:196
msgid "Set Permissions"
msgstr "設定權限"

#: app/templates/groups/detail.html:200 app/templates/groups/edit.html:53
#: app/templates/groups/members.html:104
msgid "Back to List"
msgstr "返回列表"

#: app/templates/groups/detail.html:209
msgid "Default Group"
msgstr "預設群組"

#: app/templates/groups/detail.html:214 app/templates/groups/members.html:134
#, fuzzy
msgid "Administrator Group"
msgstr "管理員"

#: app/templates/groups/detail.html:215
msgid "This group has full system permissions, please manage members carefully."
msgstr ""

#: app/templates/groups/detail.html:219 app/templates/groups/members.html:139
msgid "Regular User Group"
msgstr ""

#: app/templates/groups/detail.html:220
msgid "This group is the default group for regular users with limited permissions."
msgstr ""

#: app/templates/groups/detail.html:235
msgid "Confirm Delete Group"
msgstr ""

#: app/templates/groups/detail.html:239
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete group %(groupname)s?"
msgstr ""

#: app/templates/groups/detail.html:242
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: app/templates/groups/detail.html:242
msgid "This operation cannot be undone and will:"
msgstr ""

#: app/templates/groups/detail.html:244
msgid "Delete group data"
msgstr ""

#: app/templates/groups/detail.html:245
msgid "Clear group-specific permission settings"
msgstr ""

#: app/templates/groups/detail.html:246
msgid "Update ProFTPD configuration files"
msgstr ""

#: app/templates/groups/detail.html:253
msgid "Confirm Delete"
msgstr "確認刪除"

#: app/templates/groups/edit.html:10
#, fuzzy
msgid "Edit FTP Group"
msgstr "群組數量"

#: app/templates/groups/edit.html:66
#, fuzzy
msgid "Current Settings"
msgstr "設定"

#: app/templates/groups/edit.html:78 app/templates/groups/members.html:47
#, fuzzy
msgid "Current Members"
msgstr "記住我"

#: app/templates/groups/edit.html:88
msgid "This group currently has no members"
msgstr ""

#: app/templates/groups/edit.html:97
msgid "Edit Warnings"
msgstr "編輯警告"

#: app/templates/groups/edit.html:101
msgid "GID Changes"
msgstr ""

#: app/templates/groups/edit.html:101
msgid "Modifying GID may affect existing permission settings"
msgstr ""

#: app/templates/groups/edit.html:102
msgid "Changing name will update all related configurations"
msgstr ""

#: app/templates/groups/edit.html:103
#, fuzzy
msgid "Member Management"
msgstr "用戶管理"

#: app/templates/groups/edit.html:103
msgid "Manage members on the group details page"
msgstr ""

#: app/templates/groups/edit.html:104
#, fuzzy
msgid "Permission Settings"
msgstr "權限管理"

#: app/templates/groups/edit.html:104
msgid "Set access permissions on the directory permissions page"
msgstr ""

#: app/templates/groups/edit.html:110
msgid "Changes will be synchronized to ProFTPD configuration and service will be reloaded"
msgstr ""

#: app/templates/groups/edit.html:126 app/templates/groups/members.html:182
msgid "Directory Permissions"
msgstr "目錄權限"

#: app/templates/groups/edit.html:157
msgid "Current group name"
msgstr ""

#: app/templates/groups/list.html:7
msgid "FTP Group Management"
msgstr "FTP 群組管理"

#: app/templates/groups/list.html:33
msgid "Group List"
msgstr "群組列表"

#: app/templates/groups/list.html:33 app/templates/permissions/list.html:57
#: app/templates/users/list.html:41
msgid "Total"
msgstr "共"

#: app/templates/groups/list.html:33
#, fuzzy
msgid "groups"
msgstr "群組"

#: app/templates/groups/list.html:46 app/templates/permissions/list.html:75
#: app/templates/users/list.html:55
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: app/templates/groups/list.html:66 app/templates/groups/members.html:120
#, fuzzy
msgid "No description"
msgstr "描述"

#: app/templates/groups/list.html:76 app/templates/users/list.html:87
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: app/templates/groups/list.html:84
#, fuzzy
msgid "Members"
msgstr "記住我"

#: app/templates/groups/list.html:97
#, fuzzy
msgid "Group Pagination"
msgstr "用戶分頁"

#: app/templates/groups/list.html:101 app/templates/permissions/list.html:150
#: app/templates/users/list.html:112
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: app/templates/groups/list.html:125 app/templates/permissions/list.html:174
#: app/templates/users/list.html:136
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: app/templates/groups/list.html:135
msgid "No groups created yet"
msgstr "尚未建立任何群組"

#: app/templates/groups/list.html:137
msgid "Add Group Now"
msgstr "立即新增群組"

#: app/templates/groups/list.html:147
msgid "Default Groups Description"
msgstr "預設群組說明"

#: app/templates/groups/list.html:155
msgid "Has complete file and directory permissions"
msgstr "擁有完整的檔案和目錄權限"

#: app/templates/groups/list.html:156
msgid "Can access all FTP directories"
msgstr "可存取所有 FTP 目錄"

#: app/templates/groups/list.html:157
msgid "Can perform all FTP operations"
msgstr "可執行所有 FTP 操作"

#: app/templates/groups/list.html:164
msgid "Limited file permissions"
msgstr "受限的檔案權限"

#: app/templates/groups/list.html:165
msgid "Access permissions depend on directory settings"
msgstr "存取權限依目錄設定而定"

#: app/templates/groups/list.html:166
msgid "Usually cannot delete files or create directories"
msgstr "通常無法刪除檔案或建立目錄"

#: app/templates/groups/members.html:3 app/templates/groups/members.html:10
#, fuzzy
msgid "Manage Group Members"
msgstr "管理用戶"

#: app/templates/groups/members.html:21
#, fuzzy
msgid "Available Users"
msgstr "管理用戶"

#: app/templates/groups/members.html:38
msgid "No available users currently"
msgstr ""

#: app/templates/groups/members.html:65
#, fuzzy
msgid "No members currently"
msgstr "尚未建立任何用戶"

#: app/templates/groups/members.html:79
msgid "Select users to add to this group. Deselect to remove users from the group."
msgstr ""

#: app/templates/groups/members.html:87
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: app/templates/groups/members.html:90
msgid "Clear All"
msgstr "清除"

#: app/templates/groups/members.html:95
msgid "Selected"
msgstr "已選擇"

#: app/templates/groups/members.html:95 app/templates/users/list.html:41
msgid "users"
msgstr "個用戶"

msgid "N/A"
msgstr "不適用"

msgid "Refresh connections failed"
msgstr "重新整理連線失敗"

msgid "Update statistics failed"
msgstr "更新統計失敗"

msgid "Load logs failed"
msgstr "載入日誌失敗"

msgid "Loading"
msgstr "載入中"

msgid "No log data available"
msgstr "無日誌資料"

msgid "Logs cleared"
msgstr "日誌已清除"

msgid "FTP Connection Monitoring"
msgstr "FTP 連線監控"

msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgid "Back to Monitoring Center"
msgstr "返回監控中心"

msgid "Total Connections"
msgstr "總連線數"

msgid "Connected Users"
msgstr "連線用戶"

msgid "Source IPs"
msgstr "來源 IP"

msgid "Last Updated"
msgstr "最後更新"

msgid "Real-time Connection List"
msgstr "即時連線列表"

msgid "Auto Refresh"
msgstr "自動重新整理"

msgid "Client IP"
msgstr "客戶端 IP"

msgid "Connection Time"
msgstr "連線時間"

msgid "Disconnect"
msgstr "中斷連線"

msgid "No FTP connections currently"
msgstr "目前無 FTP 連線"

msgid "User Connection Distribution"
msgstr "用戶連線分布"

msgid "Connections"
msgstr "連線數"

msgid "Ratio"
msgstr "比例"

msgid "No connection data"
msgstr "無連線資料"

msgid "IP Address Distribution"
msgstr "IP 位址分布"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

msgid "Connection Trends (Last 24 Hours)"
msgstr "連線趨勢 (最近 24 小時)"

msgid "Feature Under Development"
msgstr "功能開發中"

msgid "Connection history chart feature is under development, will parse historical connection data from ProFTPD logs."
msgstr "連線歷史圖表功能正在開發中，將從 ProFTPD 日誌解析歷史連線資料。"

msgid "Connection Trends Chart Area"
msgstr "連線趨勢圖表區域"

msgid "Are you sure you want to disconnect this connection?"
msgstr "確定要中斷此連線嗎？"

msgid "Connection disconnect feature is under development"
msgstr "連線中斷功能正在開發中"

msgid "Log Monitoring"
msgstr "日誌監控"

msgid "ProFTPD Log Monitoring"
msgstr "ProFTPD 日誌監控"

msgid "Log Type"
msgstr "日誌類型"

msgid "System Log"
msgstr "系統日誌"

msgid "Access Log"
msgstr "存取日誌"

msgid "Authentication Log"
msgstr "認證日誌"

msgid "Display Lines"
msgstr "顯示行數"

msgid "lines"
msgstr "行"

msgid "Log Entries"
msgstr "日誌項目"

msgid "Successful Operations"
msgstr "成功操作"

msgid "Warnings"
msgstr "警告"

msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

msgid "Log Content"
msgstr "日誌內容"

msgid "Export"
msgstr "匯出"

msgid "Clear Display"
msgstr "清除顯示"

msgid "Command"
msgstr "指令"

msgid "Status Code"
msgstr "狀態碼"

msgid "Bytes"
msgstr "位元組"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "No log records found"
msgstr "找不到日誌記錄"

msgid "Please check log file path or permission settings"
msgstr "請檢查日誌檔案路徑或權限設定"

msgid "Log Details"
msgstr "日誌詳情"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgid "Log Format Description"
msgstr "日誌格式說明"

msgid "Connection source address"
msgstr "連線來源位址"

msgid "FTP commands (GET, PUT, LIST, etc.)"
msgstr "FTP 指令 (GET, PUT, LIST 等)"

msgid "HTTP-style status codes"
msgstr "HTTP 風格狀態碼"

msgid "Amount of data transferred"
msgstr "傳輸的資料量"

msgid "Login Success/Failure"
msgstr "登入成功/失敗"

msgid "User attempting to log in"
msgstr "嘗試登入的用戶"

msgid "Authentication Method"
msgstr "認證方式"

msgid "Authentication method used"
msgstr "使用的認證方式"

msgid "Source of login attempt"
msgstr "登入嘗試來源"

msgid "Status Code Description"
msgstr "狀態碼說明"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Client Error"
msgstr "客戶端錯誤"

msgid "Server Error"
msgstr "伺服器錯誤"

msgid "Log content copied to clipboard"
msgstr "日誌內容已複製到剪貼簿"

msgid "Copy failed"
msgstr "複製失敗"

msgid "Are you sure you want to clear the log display? This will not delete the actual log files."
msgstr "確定要清除日誌顯示嗎？這不會刪除實際的日誌檔案。"

msgid "FTP Statistics Report"
msgstr "FTP 統計報表"

msgid "day"
msgstr "天"

msgid "days"
msgstr "天"

msgid "Total Logins"
msgstr "總登入次數"

msgid "File Transfers"
msgstr "檔案傳輸"

msgid "Total Transfer Volume"
msgstr "總傳輸量"

msgid "Error Count"
msgstr "錯誤次數"

msgid "Most Active Users"
msgstr "最活躍用戶"

msgid "Login Count"
msgstr "登入次數"

msgid "Uploaded Files"
msgstr "上傳檔案"

msgid "Downloaded Files"
msgstr "下載檔案"

msgid "Transfer Volume"
msgstr "傳輸量"

msgid "No user activity data"
msgstr "無用戶活動資料"

msgid "Data will be generated from ProFTPD log analysis"
msgstr "資料將從 ProFTPD 日誌分析產生"

msgid "Activity Time Distribution"
msgstr "活動時間分布"

msgid "Activity time distribution chart is under development"
msgstr "活動時間分布圖表正在開發中"

msgid "0-8 hours"
msgstr "0-8 時"

msgid "8-16 hours"
msgstr "8-16 時"

msgid "16-24 hours"
msgstr "16-24 時"

msgid "Directory Usage Statistics"
msgstr "目錄使用統計"

msgid "File Count"
msgstr "檔案數量"

msgid "Used Space"
msgstr "使用空間"

msgid "Usage Rate"
msgstr "使用率"

msgid "No directory statistics data"
msgstr "無目錄統計資料"

msgid "Transfer Statistics"
msgstr "傳輸統計"

msgid "Upload Count"
msgstr "上傳次數"

msgid "Download Count"
msgstr "下載次數"

msgid "Average Transfer Speed"
msgstr "平均傳輸速度"

msgid "Upload Ratio"
msgstr "上傳比例"

msgid "Download Ratio"
msgstr "下載比例"

msgid "Upload"
msgstr "上傳"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Transfer Trends"
msgstr "傳輸趨勢"

msgid "Transfer trends chart is under development"
msgstr "傳輸趨勢圖表正在開發中"

msgid "Transfer Trends Chart Area"
msgstr "傳輸趨勢圖表區域"

msgid "Report Export"
msgstr "報表匯出"

msgid "Export statistics reports in different formats for further analysis or archiving. Reports include user activity, directory usage, transfer statistics and other information."
msgstr "匯出不同格式的統計報表供進一步分析或存檔。報表包含用戶活動、目錄使用、傳輸統計等資訊。"

msgid "PDF export feature is under development"
msgstr "PDF 匯出功能正在開發中"

msgid "Directory Statistics"
msgstr "目錄統計"

msgid "Used Space (MB)"
msgstr "使用空間 (MB)"

msgid "Permission Settings Count"
msgstr "權限設定數量"

msgid "Total Transfer Volume (GB)"
msgstr "總傳輸量 (GB)"

msgid "Average Speed (KB/s)"
msgstr "平均速度 (KB/s)"

msgid "Report exported"
msgstr "報表已匯出"

msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

msgid "Operating System"
msgstr "作業系統"

msgid "Architecture"
msgstr "系統架構"

msgid "Python Version"
msgstr "Python 版本"

msgid "System Uptime"
msgstr "系統運行時間"

msgid "hours"
msgstr "小時"

msgid "CPU Cores"
msgstr "CPU 核心"

msgid "Real-time System Status"
msgstr "即時系統狀態"

msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 使用率"

msgid "Memory Usage"
msgstr "記憶體使用率"

msgid "System Load Average"
msgstr "系統負載平均"

msgid "1 minute"
msgstr "1 分鐘"

msgid "5 minutes"
msgstr "5 分鐘"

msgid "15 minutes"
msgstr "15 分鐘"

msgid "Disk Partitions"
msgstr "磁碟分割區"

msgid "Device"
msgstr "裝置"

msgid "Mount Point"
msgstr "掛載點"

msgid "File System"
msgstr "檔案系統"

msgid "Unable to retrieve disk partition information"
msgstr "無法取得磁碟分割區資訊"

msgid "System Service Status"
msgstr "系統服務狀態"

msgid "Unable to retrieve service status"
msgstr "無法取得服務狀態"

msgid "Network Information"
msgstr "網路資訊"

msgid "Network Connections"
msgstr "網路連線"

msgid "Network Interfaces"
msgstr "網路介面"

msgid "Sent"
msgstr "已傳送"

msgid "Received"
msgstr "已接收"

msgid "Unable to retrieve network information"
msgstr "無法取得網路資訊"

msgid "Network Interface Details"
msgstr "網路介面詳細資訊"

msgid "addresses"
msgstr "個位址"

msgid "Protocol"
msgstr "協定"

msgid "Address"
msgstr "位址"

msgid "Netmask"
msgstr "子網路遮罩"

msgid "Broadcast Address"
msgstr "廣播位址"

msgid "This interface has no address information"
msgstr "此介面沒有位址資訊"

msgid "System information updated"
msgstr "系統資訊已更新"

msgid "Update system information failed"
msgstr "更新系統資訊失敗"

msgid "Configuration Management"
msgstr "配置管理"

msgid "Management System"
msgstr "管理系統"

msgid "Configuration Preview"
msgstr "配置預覽"

msgid "Download Configuration"
msgstr "下載配置"

msgid "Configuration File Status"
msgstr "配置檔案狀態"

msgid "Configuration File Path"
msgstr "配置檔案路徑"

msgid "File Status"
msgstr "檔案狀態"

msgid "Exists"
msgstr "存在"

msgid "Does not exist"
msgstr "不存在"

msgid "File Size"
msgstr "檔案大小"

msgid "Last Modified"
msgstr "最後修改"

msgid "Configuration Description"
msgstr "配置說明"

msgid "Dynamic Configuration File"
msgstr "動態配置檔案"

msgid "This file contains directory permission configurations automatically generated based on database settings."
msgstr "此檔案包含基於資料庫設定自動產生的目錄權限配置。"

msgid "Auto-generated"
msgstr "自動產生"

msgid "Based on user, group and permission settings"
msgstr "基於用戶、群組和權限設定"

msgid "Include File"
msgstr "包含檔案"

msgid "Use Include directive in main configuration file"
msgstr "在主配置檔案中使用 Include 指令"

msgid "Real-time Update"
msgstr "即時更新"

msgid "Automatically regenerated when permissions change"
msgstr "權限變更時自動重新產生"

msgid "Syntax Validation"
msgstr "語法驗證"

msgid "Automatically check syntax correctness after generation"
msgstr "產生後自動檢查語法正確性"

msgid "Configuration Operations"
msgstr "配置操作"

msgid "Are you sure you want to regenerate the configuration file?"
msgstr "確定要重新產生配置檔案嗎？"

msgid "Generate Config"
msgstr "產生配置"

msgid "Validate Syntax"
msgstr "驗證語法"

msgid "Are you sure you want to reload the ProFTPD service?"
msgstr "確定要重新載入 ProFTPD 服務嗎？"

msgid "Reload Service"
msgstr "重新載入服務"

msgid "Backup Config"
msgstr "備份配置"

msgid "This will sync all configuration files and reload the service. Are you sure you want to continue?"
msgstr "這將同步所有配置檔案並重新載入服務。確定要繼續嗎？"

msgid "Sync All Configs and Reload"
msgstr "同步所有配置並重新載入"

msgid "Configuration Management Process"
msgstr "配置管理流程"

msgid "Automatic Configuration Process"
msgstr "自動配置流程"

msgid "Data Changes"
msgstr "資料變更"

msgid "Modify users, groups or permissions"
msgstr "修改用戶、群組或權限"

msgid "File Sync"
msgstr "檔案同步"

msgid "Auto-update ftpd.passwd and ftpd.group"
msgstr "自動更新 ftpd.passwd 和 ftpd.group"

msgid "Config Generation"
msgstr "配置產生"

msgid "Auto-generate dynamic.conf"
msgstr "自動產生 dynamic.conf"

msgid "Service Reload"
msgstr "服務重新載入"

msgid "Reload ProFTPD service"
msgstr "重新載入 ProFTPD 服務"

msgid "Manual Configuration Process"
msgstr "手動配置流程"

msgid "Manually regenerate configuration file"
msgstr "手動重新產生配置檔案"

msgid "Check configuration file syntax"
msgstr "檢查配置檔案語法"

msgid "Backup Files"
msgstr "備份檔案"

msgid "Backup existing configuration"
msgstr "備份現有配置"

msgid "Apply new configuration"
msgstr "套用新配置"

msgid "Important Notes"
msgstr "重要注意事項"

msgid "After modifying permission settings, the system will automatically regenerate the configuration file"
msgstr "修改權限設定後，系統將自動重新產生配置檔案"

msgid "If automatic sync fails, please use the \"Sync All Configs\" button"
msgstr "如果自動同步失敗，請使用「同步所有配置」按鈕"

msgid "Configuration file syntax errors may cause ProFTPD to fail to start"
msgstr "配置檔案語法錯誤可能導致 ProFTPD 啟動失敗"

msgid "It is recommended to backup configuration files before making changes"
msgstr "建議在進行變更前備份配置檔案"

msgid "Related Configuration Files"
msgstr "相關配置檔案"

msgid "File"
msgstr "檔案"

msgid "Purpose"
msgstr "用途"

msgid "Main configuration file"
msgstr "主配置檔案"

msgid "Dynamic permission configuration"
msgstr "動態權限配置"

msgid "Auto"
msgstr "自動"

msgid "Manual"
msgstr "手動"

msgid "Virtual user authentication"
msgstr "虛擬用戶認證"

msgid "Virtual group definition"
msgstr "虛擬群組定義"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Line Numbers"
msgstr "行號"

msgid "Configuration Structure"
msgstr "配置結構"

msgid "Directory Blocks"
msgstr "目錄區塊"

msgid "One configuration block per directory"
msgstr "每個目錄一個配置區塊"

msgid "Limit Blocks"
msgstr "限制區塊"

msgid "Restriction settings grouped by permission type"
msgstr "按權限類型分組的限制設定"

msgid "Allowed users and groups"
msgstr "允許的用戶和群組"

msgid "Default deny all other access"
msgstr "預設拒絕所有其他存取"

msgid "Permission Mapping"
msgstr "權限對應"

msgid "Read Permissions"
msgstr "讀取權限"

msgid "Write Permissions"
msgstr "寫入權限"

msgid "Delete Permissions"
msgstr "刪除權限"

msgid "Usage Instructions"
msgstr "使用說明"

msgid "This configuration file should be included in the main proftpd.conf using the"
msgstr "此配置檔案應使用以下指令包含在主 proftpd.conf 中"

msgid "directive"
msgstr "指令"

msgid "Configuration Statistics"
msgstr "配置統計"

msgid "Directory Count"
msgstr "目錄數量"

msgid "User Permissions"
msgstr "用戶權限"

msgid "Group Permissions"
msgstr "群組權限"

msgid "Configuration Lines"
msgstr "配置行數"

msgid "Configuration content copied to clipboard"
msgstr "配置內容已複製到剪貼簿"

msgid "Copy failed, please select and copy manually"
msgstr "複製失敗，請手動選取並複製"

#: app/templates/groups/members.html:121
msgid "Current Member Count"
msgstr "目前成員數"

#: app/templates/groups/members.html:129
#: app/templates/permissions/list.html:201
#, fuzzy
msgid "Permission Description"
msgstr "描述"

#: app/templates/groups/members.html:135
msgid "Has complete permissions for all directories"
msgstr ""

#: app/templates/groups/members.html:140
msgid "Limited directory permissions, depends on settings"
msgstr ""

#: app/templates/groups/members.html:144
#, fuzzy
msgid "Custom Group"
msgstr "群組數量"

#: app/templates/groups/members.html:145
msgid "Permissions depend on directory settings"
msgstr ""

#: app/templates/groups/members.html:150
msgid "Group permissions can be set on the Directory Permissions page"
msgstr ""

#: app/templates/groups/members.html:157
msgid "Important Notes"
msgstr ""

#: app/templates/groups/members.html:161
msgid "Sync Updates"
msgstr ""

#: app/templates/groups/members.html:161
msgid "Member changes will be immediately synchronized to ProFTPD configuration"
msgstr ""

#: app/templates/groups/members.html:162
#, fuzzy
msgid "Permission Effective"
msgstr "權限管理"

#: app/templates/groups/members.html:162
msgid "FTP service will be automatically reloaded after changes"
msgstr ""

#: app/templates/groups/members.html:163
msgid "Login Impact"
msgstr ""

#: app/templates/groups/members.html:163
msgid "Removing members may affect ongoing FTP connections"
msgstr ""

#: app/templates/groups/members.html:164
#, fuzzy
msgid "Batch Operations"
msgstr "操作"

#: app/templates/groups/members.html:164
msgid "Can add or remove multiple members simultaneously"
msgstr ""

#: app/templates/groups/members.html:171
#, fuzzy
msgid "Other Actions"
msgstr "操作"

#: app/templates/groups/members.html:179 app/templates/main/index.html:178
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用戶"

#: app/templates/groups/members.html:235
msgid "Are you sure you want to remove all members?"
msgstr ""

#: app/templates/groups/members.html:244
msgid "Are you sure you want to make the following changes?"
msgstr ""

#: app/templates/groups/members.html:247
#, python-format
msgid "Add %(count)s members"
msgstr ""

#: app/templates/groups/members.html:250
#, python-format
msgid "Remove %(count)s members"
msgstr ""

#: app/templates/main/index.html:31
msgid "ProFTPD Virtual User Management System"
msgstr "ProFTPD 虛擬用戶管理系統"

#: app/templates/main/index.html:42
msgid "Total Users"
msgstr "總用戶數"

#: app/templates/main/index.html:60
msgid "Active Users"
msgstr "啟用用戶"

#: app/templates/main/index.html:78
msgid "Total Groups"
msgstr "群組數量"

#: app/templates/main/index.html:96
msgid "Total Directories"
msgstr "目錄數量"

#: app/templates/main/index.html:113
msgid "Recent Activity Log"
msgstr "最近操作記錄"

#: app/templates/main/index.html:121
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: app/templates/main/index.html:122
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: app/templates/main/index.html:142
msgid "No activity log yet"
msgstr "尚無操作記錄"

#: app/templates/main/index.html:151
msgid "System Information"
msgstr "系統資訊"

#: app/templates/main/index.html:155
msgid "Disk Usage"
msgstr "磁碟使用量"

#: app/templates/main/index.html:160
msgid "Current Administrator"
msgstr "當前管理員"

#: app/templates/main/index.html:165
msgid "Last Login"
msgstr "上次登入"

#: app/templates/main/index.html:170
msgid "First Login"
msgstr "首次登入"

#: app/templates/main/index.html:181
msgid "View Monitoring"
msgstr "查看監控"

#: app/templates/main/index.html:184
msgid "System Settings"
msgstr "系統設定"

#: app/templates/permissions/list.html:3
#, fuzzy
msgid "Management System"
msgstr "ProFTPD 管理系統"

#: app/templates/permissions/list.html:7
msgid "Directory Permissions Management"
msgstr "目錄權限管理"

#: app/templates/permissions/list.html:10
msgid "Add Permission"
msgstr "新增權限"

#: app/templates/permissions/list.html:13
msgid "Permission Matrix"
msgstr "權限矩陣"

#: app/templates/permissions/list.html:16
msgid "Directory Management"
msgstr "目錄管理"

#: app/templates/permissions/list.html:47
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: app/templates/permissions/list.html:57
msgid "Permission Settings List"
msgstr "權限設定列表"

#: app/templates/permissions/list.html:57
msgid "settings"
msgstr "個設定"

#: app/templates/permissions/list.html:59
msgid "Sync Configuration"
msgstr "同步配置"

#: app/templates/permissions/list.html:69
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: app/templates/permissions/list.html:70
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: app/templates/permissions/list.html:103
msgid "Allow Read"
msgstr "允許讀取"

#: app/templates/permissions/list.html:105
msgid "Deny Read"
msgstr "禁止讀取"

#: app/templates/permissions/list.html:110
msgid "Allow Write"
msgstr "允許寫入"

#: app/templates/permissions/list.html:112
msgid "Deny Write"
msgstr "禁止寫入"

#: app/templates/permissions/list.html:117
msgid "Allow Delete"
msgstr "允許刪除"

#: app/templates/permissions/list.html:119
msgid "Deny Delete"
msgstr "禁止刪除"

#: app/templates/permissions/list.html:132
msgid "Are you sure you want to delete this permission setting?"
msgstr "確定要刪除此權限設定嗎？"

#: app/templates/permissions/list.html:146
msgid "Permission Pagination"
msgstr "權限分頁"

#: app/templates/permissions/list.html:184
msgid "No permissions have been set yet"
msgstr "尚未設定任何權限"

#: app/templates/permissions/list.html:187
msgid "Add Permission Setting"
msgstr "新增權限設定"

#: app/templates/permissions/list.html:190
msgid "Manage Directories"
msgstr "管理目錄"

#: app/templates/permissions/list.html:255
msgid "Are you sure you want to sync configuration to ProFTPD?"
msgstr "確定要同步配置到 ProFTPD 嗎？"

#: app/templates/permissions/list.html:268
msgid "Sync failed"
msgstr "同步失敗"

#: app/templates/permissions/list.html:269
msgid "Sync failed, please try again later"
msgstr "同步失敗，請稍後再試"

#: app/templates/users/list.html:7
msgid "FTP User Management"
msgstr "FTP 用戶管理"

#: app/templates/users/list.html:9
msgid "Add User"
msgstr "新增用戶"

#: app/templates/users/list.html:41
msgid "User List"
msgstr "用戶列表"

#: app/templates/users/list.html:51 app/users/forms.py:16
msgid "Home Directory"
msgstr "家目錄"

#: app/templates/users/list.html:52 app/templates/users/list.html:95
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: app/templates/users/list.html:53 app/users/forms.py:74
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: app/templates/users/list.html:78 app/users/forms.py:76
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: app/templates/users/list.html:108
msgid "User Pagination"
msgstr "用戶分頁"

#: app/templates/users/list.html:146
msgid "No users created yet"
msgstr "尚未建立任何用戶"

#: app/templates/users/list.html:148
msgid "Add User Now"
msgstr "立即新增用戶"

#: app/users/forms.py:9
msgid "Username cannot be empty"
msgstr "用戶名不能為空"

#: app/users/forms.py:10
msgid "Username length must be between 1-64 characters"
msgstr "用戶名長度必須在 1-64 字元之間"

#: app/users/forms.py:13
msgid "Password cannot be empty"
msgstr "密碼不能為空"

#: app/users/forms.py:14 app/users/forms.py:58
msgid "Password length must be between 6-128 characters"
msgstr "密碼長度必須在 6-128 字元之間"

#: app/users/forms.py:17
msgid "Home directory cannot be empty"
msgstr "家目錄不能為空"

#: app/users/forms.py:18
msgid "Home directory path cannot exceed 200 characters"
msgstr "家目錄路徑不能超過 200 字元"

#: app/users/forms.py:21
msgid "UID cannot be empty"
msgstr "UID 不能為空"

#: app/users/forms.py:22
msgid "UID must be between 1000-65535"
msgstr "UID 必須在 1000-65535 之間"

#: app/users/forms.py:24
msgid "Default GID"
msgstr "預設 GID"

#: app/users/forms.py:29
msgid "Shell path cannot exceed 100 characters"
msgstr "Shell 路徑不能超過 100 字元"

#: app/users/forms.py:31
msgid "Comment"
msgstr "註解"

#: app/users/forms.py:32
msgid "Comment cannot exceed 500 characters"
msgstr "註解不能超過 500 字元"

#: app/users/forms.py:34
msgid "Enable Account"
msgstr "啟用帳號"

#: app/users/forms.py:46
msgid "Username already exists"
msgstr "用戶名已存在"

#: app/users/forms.py:53
msgid "UID already in use"
msgstr "UID 已被使用"

#: app/users/forms.py:64
msgid "Join Group"
msgstr "加入群組"

#: app/users/forms.py:73
msgid "Search Users"
msgstr "搜尋用戶"

#: app/templates/permissions/list.html
msgid "List directory contents"
msgstr "列出目錄內容"

#: app/templates/permissions/list.html
msgid "Change directory"
msgstr "變更目錄"

#: app/templates/permissions/list.html
msgid "Show current directory"
msgstr "顯示目前目錄"

#: app/templates/permissions/list.html
msgid "List file names"
msgstr "列出檔案名稱"

#: app/templates/permissions/list.html
msgid "Show file status"
msgstr "顯示檔案狀態"

#: app/templates/permissions/list.html
msgid "Machine list directory"
msgstr "機器列表目錄"

#: app/templates/permissions/list.html
msgid "Store file"
msgstr "儲存檔案"

#: app/templates/permissions/list.html
msgid "Store unique file"
msgstr "儲存唯一檔案"

#: app/templates/permissions/list.html
msgid "Append to file"
msgstr "附加到檔案"

#: app/templates/permissions/list.html
msgid "Delete file"
msgstr "刪除檔案"

#: app/templates/permissions/list.html
msgid "Make directory"
msgstr "建立目錄"

#: app/templates/permissions/list.html
msgid "Remove directory"
msgstr "移除目錄"

#: app/templates/permissions/list.html
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: app/templates/permissions/list.html
msgid "Change permissions"
msgstr "更改權限"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "Usage Instructions"
msgstr "使用說明"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "Click checkboxes in the table to toggle permissions. Changes are saved immediately."
msgstr "點擊表格中的核取方塊來切換權限。變更會立即儲存。"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "User Permission Matrix"
msgstr "用戶權限矩陣"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "Group Permission Matrix"
msgstr "群組權限矩陣"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "No users or groups to display permission matrix"
msgstr "沒有用戶或群組可顯示權限矩陣"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "Add Group"
msgstr "新增群組"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "Sync Configuration Button"
msgstr "同步配置按鈕"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "This will sync all configuration files and reload services, are you sure to continue?"
msgstr "這將同步所有配置檔案並重新載入服務，確定要繼續嗎？"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "After making changes in the permission matrix, it is recommended to click this button to sync all configurations and reload ProFTPD service"
msgstr "在權限矩陣中進行變更後，建議點擊此按鈕同步所有配置並重新載入 ProFTPD 服務"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "Permission Inheritance Explanation"
msgstr "權限繼承說明"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "The final permissions for a user are the union of their group permissions and user-specific permissions."
msgstr "用戶的最終權限是其所屬群組權限與用戶特定權限的聯集。"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "Even if a group does not have a certain permission, if the user has that permission in their specific settings, the user can still perform that operation."
msgstr "即使群組沒有某個權限，如果用戶特定設定有該權限，用戶仍然可以執行該操作。"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "Permission Priority"
msgstr "權限優先級"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "User-specific permissions"
msgstr "用戶特定權限"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "highest priority"
msgstr "最高優先級"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "Group permissions"
msgstr "群組權限"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "union of all member groups"
msgstr "所有所屬群組的聯集"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "Default permissions"
msgstr "預設權限"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "ProFTPD configuration settings"
msgstr "ProFTPD 配置檔設定"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "Permission Example"
msgstr "權限範例"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "User A belongs to users group (read-only permission)"
msgstr "用戶 A 屬於 users 群組 (只有讀取權限)"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "But User A has specific write permission setting"
msgstr "但用戶 A 有特定寫入權限設定"

#: app/templates/permissions/matrix.html
msgid "Result: User A can read and write"
msgstr "結果: 用戶 A 可以讀取和寫入"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Please select directory"
msgstr "請選擇目錄"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "User list will be loaded dynamically by JavaScript"
msgstr "用戶列表將由 JavaScript 動態載入"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Select one or more users for permission settings"
msgstr "選擇一個或多個用戶進行權限設定"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Group list will be loaded dynamically by JavaScript"
msgstr "群組列表將由 JavaScript 動態載入"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Select one or more groups for permission settings"
msgstr "選擇一個或多個群組進行權限設定"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Allow reading files and listing directories"
msgstr "允許讀取檔案和列出目錄"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Allow uploading and modifying files"
msgstr "允許上傳和修改檔案"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Allow deleting files and directory operations"
msgstr "允許刪除檔案和目錄操作"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Automatically sync configuration files and reload ProFTPD service after permission settings are completed, ensuring changes take effect immediately"
msgstr "權限設定完成後自動同步配置檔案並重新載入 ProFTPD 服務，確保變更立即生效"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Permission Settings Instructions"
msgstr "權限設定說明"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Permission Types"
msgstr "權限類型"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Permission Targets"
msgstr "權限目標"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "User Permissions"
msgstr "用戶權限"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Permission settings for specific users"
msgstr "針對特定用戶的權限設定"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Permission settings for entire groups"
msgstr "針對整個群組的權限設定"

#: app/templates/permissions/directories.html
msgid "FTP Directory Management"
msgstr "FTP 目錄管理"

#: app/templates/permissions/directories.html
msgid "Add Directory"
msgstr "新增目錄"

#: app/templates/permissions/directories.html
msgid "Back to Permission Management"
msgstr "返回權限管理"

#: app/templates/permissions/directories.html
msgid "Directory List"
msgstr "目錄列表"

#: app/templates/permissions/directories.html
msgid "directories"
msgstr "個目錄"

#: app/templates/permissions/directories.html
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: app/templates/permissions/directories.html
msgid "Permission Settings Count"
msgstr "權限設定數量"

#: app/templates/permissions/directories.html
msgid "View Permissions"
msgstr "查看權限"

#: app/templates/permissions/directories.html
msgid "Has permission settings, cannot delete"
msgstr "有權限設定，無法刪除"

#: app/templates/permissions/directories.html
msgid "No directories created yet"
msgstr "尚未建立任何目錄"

#: app/templates/permissions/directories.html
msgid "Add Directory Now"
msgstr "立即新增目錄"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Common Permission Combinations"
msgstr "常用權限組合"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Full Permissions (Read/Write/Delete)"
msgstr "完整權限 (讀寫刪)"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Read/Write Permissions"
msgstr "讀寫權限"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Read Only Permissions"
msgstr "僅讀取權限"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Batch Operations"
msgstr "批量操作"

#: app/templates/permissions/create.html
msgid "Clear Selection"
msgstr "清除選擇"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "Monitoring Center"
msgstr "監控中心"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "Connection Monitoring"
msgstr "連線監控"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "Log Monitoring"
msgstr "日誌監控"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "Statistics Report"
msgstr "統計報表"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "System Monitoring"
msgstr "系統監控"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "FTP Users"
msgstr "FTP 用戶"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "Active/Total"
msgstr "啟用/總數"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "FTP Connections"
msgstr "FTP 連線"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "Current Connections"
msgstr "目前連線數"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "cores"
msgstr "核心"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "Service Status and Disk Usage"
msgstr "服務狀態和磁碟使用量"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "ProFTPD Service Status"
msgstr "ProFTPD 服務狀態"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "Service Status"
msgstr "服務狀態"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "Running"
msgstr "運行中"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "Process PID"
msgstr "進程 PID"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "Start Time"
msgstr "啟動時間"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "ProFTPD service is not running, please check service status or contact system administrator."
msgstr "ProFTPD 服務未運行，請檢查服務狀態或聯繫系統管理員。"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "FTP Root Directory"
msgstr "FTP 根目錄"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "Total Capacity"
msgstr "總容量"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "System Resource Usage"
msgstr "系統資源使用量"

#: app/templates/monitoring/index.html
msgid "core processor"
msgstr "核心處理器"

#~ msgid "{editor}: Editing failed"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{editor}: Editing failed: {e}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Aborted!"
#~ msgstr ""

#~ msgid "(Deprecated) {text}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Options"
#~ msgstr "操作"

#~ msgid "Got unexpected extra argument ({args})"
#~ msgid_plural "Got unexpected extra arguments ({args})"
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "DeprecationWarning: The command {name!r} is deprecated."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Commands"
#~ msgstr "註解"

#~ msgid "Missing command."
#~ msgstr ""

#~ msgid "No such command {name!r}."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Value must be an iterable."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Takes {nargs} values but 1 was given."
#~ msgid_plural "Takes {nargs} values but {len} were given."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "env var: {var}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "(dynamic)"
#~ msgstr ""

#~ msgid "default: {default}"
#~ msgstr "預設 GID"

#~ msgid "required"
#~ msgstr ""

#~ msgid "%(prog)s, version %(version)s"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Show the version and exit."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Show this message and exit."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Error: {message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Try '{command} {option}' for help."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid value: {message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid value for {param_hint}: {message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Missing argument"
#~ msgstr "權限管理"

#~ msgid "Missing option"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Missing parameter"
#~ msgstr "權限管理"

#~ msgid "Missing {param_type}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Missing parameter: {param_name}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "No such option: {name}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Did you mean {possibility}?"
#~ msgid_plural "(Possible options: {possibilities})"
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "unknown error"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Could not open file {filename!r}: {message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Argument {name!r} takes {nargs} values."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Option {name!r} does not take a value."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Option {name!r} requires an argument."
#~ msgid_plural "Option {name!r} requires {nargs} arguments."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "Shell completion is not supported for Bash versions older than 4.4."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Couldn't detect Bash version, shell completion is not supported."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Repeat for confirmation"
#~ msgstr "配置"

#~ msgid "Error: The value you entered was invalid."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Error: {e.message}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Error: The two entered values do not match."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Error: invalid input"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Press any key to continue..."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Choose from:\n"
#~ "\t{choices}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{value!r} is not {choice}."
#~ msgid_plural "{value!r} is not one of {choices}."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "{value!r} does not match the format {format}."
#~ msgid_plural "{value!r} does not match the formats {formats}."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "{value!r} is not a valid {number_type}."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{value} is not in the range {range}."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{value!r} is not a valid boolean."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{value!r} is not a valid UUID."
#~ msgstr ""

#~ msgid "path"
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} does not exist."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} is a file."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} is a directory."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} is not readable."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} is not writable."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{name} {filename!r} is not executable."
#~ msgstr ""

#~ msgid "{len_type} values are required, but {len_value} was given."
#~ msgid_plural "{len_type} values are required, but {len_value} were given."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "This field is required."
#~ msgstr ""

#~ msgid "File does not have an approved extension: {extensions}"
#~ msgstr ""

#~ msgid "File does not have an approved extension."
#~ msgstr ""

#~ msgid "File must be between {min_size} and {max_size} bytes."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid field name '%s'."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Field must be equal to %(other_name)s."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Field must be at least %(min)d character long."
#~ msgid_plural "Field must be at least %(min)d characters long."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "Field cannot be longer than %(max)d character."
#~ msgid_plural "Field cannot be longer than %(max)d characters."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "Field must be exactly %(max)d character long."
#~ msgid_plural "Field must be exactly %(max)d characters long."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "Field must be between %(min)d and %(max)d characters long."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Number must be at least %(min)s."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Number must be at most %(max)s."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Number must be between %(min)s and %(max)s."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid input."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid email address."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid IP address."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid Mac address."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid URL."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid UUID."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid value, must be one of: %(values)s."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid value, can't be any of: %(values)s."
#~ msgstr ""

#~ msgid "This field cannot be edited"
#~ msgstr "UID 不能為空"

#~ msgid "This field is disabled and cannot have a value"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid CSRF Token."
#~ msgstr ""

#~ msgid "CSRF token missing."
#~ msgstr ""

#~ msgid "CSRF failed."
#~ msgstr ""

#~ msgid "CSRF token expired."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid Choice: could not coerce."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Choices cannot be None."
#~ msgstr "UID 不能為空"

#~ msgid "Not a valid choice."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Invalid choice(s): one or more data inputs could not be coerced."
#~ msgstr ""

#~ msgid "'%(value)s' is not a valid choice for this field."
#~ msgid_plural "'%(value)s' are not valid choices for this field."
#~ msgstr[0] ""

#~ msgid "Not a valid datetime value."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Not a valid date value."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Not a valid time value."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Not a valid week value."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Not a valid integer value."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Not a valid decimal value."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Not a valid float value."
#~ msgstr ""

# Config management translations
msgid "Configuration Management"
msgstr "配置管理"

msgid "Configuration Preview"
msgstr "配置預覽"

msgid "Download Configuration"
msgstr "下載配置"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgid "Line Numbers"
msgstr "行號"

msgid "Configuration Description"
msgstr "配置說明"

msgid "Configuration Structure"
msgstr "配置結構"

msgid "Directory Blocks"
msgstr "目錄區塊"

msgid "One configuration block per directory"
msgstr "每個目錄一個配置區塊"

msgid "Limit Blocks"
msgstr "限制區塊"

msgid "Restriction settings grouped by permission type"
msgstr "按權限類型分組的限制設定"

msgid "Allowed users and groups"
msgstr "允許的用戶和群組"

msgid "Default deny all other access"
msgstr "預設拒絕所有其他存取"

msgid "Permission Mapping"
msgstr "權限映射"

msgid "Configuration Statistics"
msgstr "配置統計"

msgid "Directory Count"
msgstr "目錄數量"

msgid "Configuration Lines"
msgstr "配置行數"

msgid "Configuration content copied to clipboard"
msgstr "配置內容已複製到剪貼簿"

msgid "Copy failed, please select and copy manually"
msgstr "複製失敗，請手動選擇並複製"

msgid "Configuration File Status"
msgstr "配置檔案狀態"

msgid "Configuration File Path"
msgstr "配置檔案路徑"

msgid "File Status"
msgstr "檔案狀態"

msgid "Exists"
msgstr "存在"

msgid "Does not exist"
msgstr "不存在"

msgid "File Size"
msgstr "檔案大小"

msgid "Last Modified"
msgstr "最後修改"

msgid "Dynamic Configuration File"
msgstr "動態配置檔案"

msgid "This file contains directory permission configurations automatically generated based on database settings."
msgstr "此檔案包含基於資料庫設定自動產生的目錄權限配置。"

msgid "Auto-generated"
msgstr "自動產生"

msgid "Based on user, group and permission settings"
msgstr "基於用戶、群組和權限設定"

msgid "Include File"
msgstr "包含檔案"

msgid "Use Include directive in main configuration file"
msgstr "在主配置檔案中使用 Include 指令"

msgid "Real-time Update"
msgstr "即時更新"

msgid "Automatically regenerated when permissions change"
msgstr "權限變更時自動重新產生"

msgid "Syntax Validation"
msgstr "語法驗證"

msgid "Automatically check syntax correctness after generation"
msgstr "產生後自動檢查語法正確性"

msgid "Configuration Operations"
msgstr "配置操作"

msgid "Are you sure you want to regenerate the configuration file?"
msgstr "確定要重新產生配置檔案嗎？"

msgid "Generate Config"
msgstr "產生配置"

msgid "Validate Syntax"
msgstr "驗證語法"

msgid "Are you sure you want to reload the ProFTPD service?"
msgstr "確定要重新載入 ProFTPD 服務嗎？"

msgid "Reload Service"
msgstr "重新載入服務"

msgid "Backup Config"
msgstr "備份配置"

msgid "This will sync all configuration files and reload the service. Are you sure you want to continue?"
msgstr "這將同步所有配置檔案並重新載入服務。確定要繼續嗎？"

msgid "Sync All Configs and Reload"
msgstr "同步所有配置並重新載入"

msgid "Configuration Management Process"
msgstr "配置管理流程"

msgid "Automatic Configuration Process"
msgstr "自動配置流程"

msgid "Data Changes"
msgstr "資料變更"

msgid "Modify users, groups or permissions"
msgstr "修改用戶、群組或權限"

msgid "File Sync"
msgstr "檔案同步"

msgid "Auto-update ftpd.passwd and ftpd.group"
msgstr "自動更新 ftpd.passwd 和 ftpd.group"

msgid "Config Generation"
msgstr "配置產生"

msgid "Auto-generate dynamic.conf"
msgstr "自動產生 dynamic.conf"

msgid "Service Reload"
msgstr "服務重新載入"

msgid "Reload ProFTPD service"
msgstr "重新載入 ProFTPD 服務"

msgid "Manual Configuration Process"
msgstr "手動配置流程"

msgid "Manually regenerate configuration file"
msgstr "手動重新產生配置檔案"

msgid "Check configuration file syntax"
msgstr "檢查配置檔案語法"

msgid "Backup Files"
msgstr "備份檔案"

msgid "Backup existing configuration"
msgstr "備份現有配置"

msgid "Apply new configuration"
msgstr "套用新配置"

msgid "Important Notes"
msgstr "重要注意事項"

msgid "After modifying permission settings, the system will automatically regenerate the configuration file"
msgstr "修改權限設定後，系統將自動重新產生配置檔案"

msgid "If automatic sync fails, please use the \"Sync All Configs\" button"
msgstr "如果自動同步失敗，請使用「同步所有配置」按鈕"

msgid "Configuration file syntax errors may cause ProFTPD to fail to start"
msgstr "配置檔案語法錯誤可能導致 ProFTPD 無法啟動"

msgid "It is recommended to backup configuration files before making changes"
msgstr "建議在進行變更前備份配置檔案"

msgid "Related Configuration Files"
msgstr "相關配置檔案"

msgid "File"
msgstr "檔案"

msgid "Purpose"
msgstr "用途"

msgid "Main configuration file"
msgstr "主配置檔案"

msgid "Manual"
msgstr "手動"

msgid "Dynamic permission configuration"
msgstr "動態權限配置"

msgid "Auto"
msgstr "自動"

msgid "Virtual user authentication"
msgstr "虛擬用戶認證"

msgid "Virtual group definition"
msgstr "虛擬群組定義"


# Settings page translations
msgid "System Settings"
msgstr "系統設定"

msgid "Backup & Restore"
msgstr "備份還原"

msgid "Admin Settings"
msgstr "管理員設定"

msgid "Max Connections"
msgstr "最大連線數"

msgid "Auto Backup"
msgstr "自動備份"

msgid "System Status"
msgstr "系統狀態"

msgid "Quick Settings"
msgstr "快速設定"

msgid "Maintenance Mode"
msgstr "維護模式"

msgid "Temporarily stop FTP service"
msgstr "暫時停止 FTP 服務"

msgid "SSL/TLS Requirement"
msgstr "SSL/TLS 要求"

msgid "Force encrypted connections"
msgstr "強制使用加密連線"

msgid "Record all FTP activities"
msgstr "記錄所有 FTP 活動"

msgid "Regularly backup system data"
msgstr "定期備份系統資料"

msgid "Current Settings Summary"
msgstr "目前設定摘要"

msgid "Server Name"
msgstr "伺服器名稱"

msgid "Max Per IP"
msgstr "每 IP 連線數"

msgid "Passive Port Range"
msgstr "被動埠範圍"

msgid "Log Level"
msgstr "日誌等級"

msgid "Login Attempts Limit"
msgstr "登入嘗試限制"

msgid "attempts"
msgstr "次"

msgid "Backup Frequency"
msgstr "備份頻率"

msgid "Daily"
msgstr "每日"

msgid "Weekly"
msgstr "每週"

msgid "Monthly"
msgstr "每月"

msgid "Management Functions"
msgstr "管理功能"

msgid "Adjust FTP server parameters"
msgstr "調整 FTP 伺服器參數"

msgid "Generate and manage configuration files"
msgstr "生成和管理配置檔"

msgid "Create and manage system backups"
msgstr "建立和管理系統備份"

msgid "Change administrator account information"
msgstr "變更管理員帳號資訊"

msgid "Settings updated"
msgstr "設定已更新"

msgid "Settings update failed"
msgstr "設定更新失敗"

msgid "Quick settings update failed"
msgstr "快速設定更新失敗"

# Configuration Management page translations
msgid "Configuration Management"
msgstr "配置管理"

msgid "Main Config File"
msgstr "主配置檔"

msgid "Include Files"
msgstr "Include 檔案"

msgid "Config File Size"
msgstr "配置檔大小"

msgid "Configuration Operations"
msgstr "配置檔操作"

msgid "Configuration Generation Instructions:"
msgstr "配置檔生成說明:"

msgid "Regenerate ProFTPD main configuration file"
msgstr "重新生成 ProFTPD 主配置檔"

msgid "Generate user and group configurations based on current database settings"
msgstr "根據目前資料庫設定產生用戶、群組配置"

msgid "Update directory permission settings"
msgstr "更新目錄權限設定"

msgid "Apply system configuration parameters"
msgstr "套用系統設定參數"

msgid "Regenerate Configuration"
msgstr "重新生成配置檔"

msgid "Preview Configuration"
msgstr "預覽配置"

msgid "Validate Configuration"
msgstr "驗證配置"

msgid "Configuration File Details"
msgstr "配置檔詳細資訊"

msgid "View"
msgstr "檢視"

msgid "Main configuration file does not exist"
msgstr "主配置檔不存在"

msgid "Please click \"Regenerate Configuration\" to create configuration files"
msgstr "請點擊「重新生成配置檔」來建立配置檔"

msgid "Configuration Templates"
msgstr "配置檔模板"

msgid "The system uses the following template structure to generate ProFTPD configuration files:"
msgstr "系統使用以下模板結構來生成 ProFTPD 配置檔："

msgid "Basic Server Settings"
msgstr "基本伺服器設定"

msgid "Security Settings"
msgstr "安全設定"

msgid "Log Settings"
msgstr "日誌設定"

msgid "Include Directives"
msgstr "Include 指令"

msgid "Core"
msgstr "核心"

msgid "Security"
msgstr "安全"

msgid "Log"
msgstr "日誌"

msgid "Module"
msgstr "模組"

msgid "Users"
msgstr "用戶"

msgid "Groups"
msgstr "群組"

msgid "Permissions"
msgstr "權限"

msgid "Virtual Users"
msgstr "虛擬用戶"

msgid "Configuration Preview"
msgstr "配置檔預覽"

msgid "Main Config"
msgstr "主配置檔"

msgid "User Configuration"
msgstr "用戶配置"

msgid "Directory Permissions"
msgstr "目錄權限"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Download Configuration"
msgstr "下載配置"

msgid "Configuration File View"
msgstr "配置檔檢視"

msgid "No main configuration content"
msgstr "無主配置檔內容"

msgid "No user configuration content"
msgstr "無用戶配置內容"

msgid "No directory permission configuration"
msgstr "無目錄權限配置"

msgid "Configuration preview failed:"
msgstr "配置預覽失敗:"

msgid "Configuration validation passed:"
msgstr "配置檔驗證通過:"

msgid "Configuration validation failed:"
msgstr "配置檔驗證失敗:"

msgid "Configuration file loading failed:"
msgstr "配置檔載入失敗:"

msgid "Configuration file loading failed"
msgstr "配置檔載入失敗"

msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

msgid "ProFTPD configuration files have been regenerated"
msgstr "ProFTPD 配置檔已重新生成"

msgid "ProFTPD service has been reloaded"
msgstr "ProFTPD 服務已重新載入"

msgid "ProFTPD service reload failed"
msgstr "ProFTPD 服務重新載入失敗"

msgid "Configuration file generation failed"
msgstr "配置檔生成失敗"

msgid "Configuration operation failed:"
msgstr "配置檔操作失敗:"

msgid "Automatically reload ProFTPD service after generation"
msgstr "生成後自動重新載入 ProFTPD 服務"

# Backup & Restore page translations
msgid "Backup & Restore"
msgstr "備份還原"

msgid "Create New Backup"
msgstr "建立新備份"

msgid "Backup Description"
msgstr "備份描述"

msgid "Description of this backup or notes"
msgstr "此次備份的說明或備註"

msgid "Include Log Files"
msgstr "包含日誌檔案"

msgid "Whether to include system logs when backing up"
msgstr "備份時是否包含系統日誌"

msgid "Include User Data"
msgstr "包含用戶資料"

msgid "Whether to include FTP user files when backing up"
msgstr "備份時是否包含 FTP 用戶檔案"

msgid "Create Backup"
msgstr "建立備份"

msgid "Backup Content"
msgstr "備份內容"

msgid "Database Files"
msgstr "資料庫檔案"

msgid "Configuration Files"
msgstr "配置檔案"

msgid "Log Files"
msgstr "日誌檔案"

msgid "User Data"
msgstr "用戶資料"

msgid "Existing Backups"
msgstr "現有備份"

msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgid "Backup File"
msgstr "備份檔案"

msgid "Created Time"
msgstr "建立時間"

msgid "File Size"
msgstr "檔案大小"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Download Backup"
msgstr "下載備份"

msgid "View Info"
msgstr "檢視資訊"

msgid "Delete Backup"
msgstr "刪除備份"

msgid "No backup files currently"
msgstr "目前沒有備份檔案"

msgid "Please create the first backup to protect your data"
msgstr "請建立第一個備份以保護您的資料"

msgid "Backup Information"
msgstr "備份資訊"

msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Backup & Restore Instructions"
msgstr "備份還原說明"

msgid "Backup Content:"
msgstr "備份內容:"

msgid "Contains all users, groups, and permission settings"
msgstr "包含所有用戶、群組、權限設定"

msgid "ProFTPD main configuration and related setting files"
msgstr "ProFTPD 主配置檔和相關設定檔"

msgid "System operation logs (optional)"
msgstr "系統運行記錄（可選）"

msgid "FTP user file data (optional)"
msgstr "FTP 用戶的檔案資料（可選）"

msgid "Restore Steps"
msgstr "還原步驟"

msgid "Download the required backup file"
msgstr "下載所需的備份檔案"

msgid "Extract backup file to specified location"
msgstr "解壓縮備份檔案到指定位置"

msgid "Stop ProFTPD service"
msgstr "停止 ProFTPD 服務"

msgid "Restore database and configuration files"
msgstr "還原資料庫和配置檔案"

msgid "Restart ProFTPD service"
msgstr "重新啟動 ProFTPD 服務"

msgid "Note: Restore operation will overwrite existing data, please operate with caution."
msgstr "注意: 還原操作會覆蓋現有資料，請謹慎操作。"

msgid "Backup ID:"
msgstr "備份 ID:"

msgid "File Name:"
msgstr "檔案名稱:"

msgid "Creator:"
msgstr "建立者:"

msgid "Contains:"
msgstr "包含內容:"

msgid "Database"
msgstr "資料庫"

msgid "Config Files"
msgstr "配置檔"

msgid "Logs"
msgstr "日誌"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "No description"
msgstr "無描述"

msgid "Failed to load backup information:"
msgstr "載入備份資訊失敗:"

msgid "Failed to load backup information"
msgstr "載入備份資訊失敗"

msgid "Are you sure you want to delete this backup file? This operation cannot be undone."
msgstr "確定要刪除此備份檔案嗎？此操作無法復原。"

msgid "Backup deleted"
msgstr "備份已刪除"

msgid "Failed to delete backup:"
msgstr "刪除備份失敗:"

msgid "Failed to delete backup"
msgstr "刪除備份失敗"

# Administrator Settings page translations
msgid "Administrator Settings"
msgstr "管理員設定"

msgid "Current Administrator Information"
msgstr "目前管理員資訊"

msgid "Username:"
msgstr "用戶名稱:"

msgid "Email:"
msgstr "電子郵件:"

msgid "Not Set"
msgstr "未設定"

msgid "Created Time:"
msgstr "建立時間:"

msgid "Last Login:"
msgstr "最後登入:"

msgid "First Login"
msgstr "首次登入"

msgid "Account Status:"
msgstr "帳號狀態:"

msgid "Active"
msgstr "啟用"

msgid "Disabled"
msgstr "停用"

msgid "Security Settings"
msgstr "安全設定"

msgid "Password Strength"
msgstr "密碼強度"

msgid "Password security level assessment"
msgstr "密碼安全等級評估"

msgid "Medium"
msgstr "中等"

msgid "Session Timeout"
msgstr "會話超時"

msgid "Automatic logout time"
msgstr "自動登出時間"

msgid "30 minutes"
msgstr "30 分鐘"

msgid "IP Restriction"
msgstr "IP 限制"

msgid "Login IP whitelist"
msgstr "登入 IP 白名單"

msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr "雙因子認證"

msgid "Additional security verification"
msgstr "額外安全驗證"

msgid "Not Enabled"
msgstr "未啟用"

msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

msgid "Current Password"
msgstr "目前密碼"

msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認新密碼"

msgid "Password Security Tips"
msgstr "密碼安全建議"

msgid "Password length at least 8 characters"
msgstr "密碼長度至少 8 個字元"

msgid "Include uppercase letters (A-Z)"
msgstr "包含大寫字母 (A-Z)"

msgid "Include lowercase letters (a-z)"
msgstr "包含小寫字母 (a-z)"

msgid "Include numbers (0-9)"
msgstr "包含數字 (0-9)"

msgid "Include special symbols (!@#$%%^&*)"
msgstr "包含特殊符號 (!@#$%%^&*)"

msgid "Avoid using common passwords or personal information"
msgstr "避免使用常見密碼或個人資訊"

msgid "Change passwords regularly"
msgstr "定期更換密碼"

msgid "Recent Login Records"
msgstr "最近登入記錄"

msgid "Login Time"
msgstr "登入時間"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

msgid "User Agent"
msgstr "用戶代理"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Detailed login record functionality is under development"
msgstr "詳細的登入記錄功能正在開發中"

msgid "System Maintenance Operations"
msgstr "系統維護操作"

msgid "Clear System Cache"
msgstr "清理系統快取"

msgid "Reset Session"
msgstr "重設會話"

msgid "Export System Logs"
msgstr "匯出系統日誌"

msgid "Note: Maintenance operations may affect system operation, please use with caution."
msgstr "注意: 維護操作可能會影響系統運行，請謹慎使用。"

msgid "Password length insufficient 8 characters"
msgstr "密碼長度不足 8 個字元"

msgid "Missing uppercase letters"
msgstr "缺少大寫字母"

msgid "Missing lowercase letters"
msgstr "缺少小寫字母"

msgid "Missing numbers"
msgstr "缺少數字"

msgid "Missing special symbols"
msgstr "缺少特殊符號"

msgid "Password strength: Weak"
msgstr "密碼強度: 弱"

msgid "Password strength: Medium"
msgstr "密碼強度: 中等"

msgid "Password strength: Strong"
msgstr "密碼強度: 強"

msgid "Password confirmation matches"
msgstr "密碼確認一致"

msgid "Password confirmation does not match"
msgstr "密碼確認不一致"

msgid "Are you sure you want to clear system cache?"
msgstr "確定要清理系統快取嗎？"

msgid "System cache cleared"
msgstr "系統快取已清理"

msgid "Failed to clear cache"
msgstr "清理快取失敗"

msgid "Are you sure you want to reset session? This will log out all users."
msgstr "確定要重設會話嗎？這將登出所有用戶。"

msgid "Session has been reset"
msgstr "會話已重設"

msgid "Failed to reset session"
msgstr "重設會話失敗"
